唔知點解 見到立會被破壞 我覺得好治癒

謝謝一眾義士！！！
你地爆左幾個鐘真係好勁呀！！！